[門派林立百花齊放]有沈門 黃門 幾時有埋蕭門？

今年：
蕭生緊急分析美股走勢〈蕭若元：海外蕭析〉

燒山喺片入面指美股唔係泡沫

舊年：
【探討Bitcoin之一】Bitcoin不同龐氏騙局〈蕭若元：海外蕭析〉2017-12-22

戰績一樣彪炳

參透最新蕭析全家不愁衣食

黃腳英

仆街了！！我仲有美股同美股MPF！

真係被燈死了！～